有冇後生絲打對鋼管舞有興趣？

事關我想出去學
但見親啲studio既示範影片都係一堆姨姨
身邊又無朋友對pole dance有興趣
其實係咪真係無乜後生絲打會跳鋼管舞？
我驚我到時出去學要對住成班姨姨又無話題好怪咁
有冇絲打都想學？交流一下

八掛一問，點解會想學？
引男朋友？

Details?

練開 身材會好好
好修線條

有興趣呀絲打想學好耐，無伴

藍絲 ? 可唔可以share下邊到學？
就係中意佢可以令肌肉好firm

去做下gym 仲好啦

組團
可惜鋼管舞係香港好似比較小眾

個個都係去melody pole studio
黎緊下學期會學
未見過有姨姨
反而見好多唔洗做有錢女學
再唔係就OL

咁pole dance有佢好處既
仲可以練下韻律感 望下自己打飛機

雞先跳

淨係知對修身好
藍巴

咪撚戇鳩啦

我之前學左一個學期
但beginner都pass唔到就停左無學
而家個人瘦返輕返啲應該容易啲所以retake過

等我參考下先
好驚到時自閉 始終自己一個去冇fd陪

我都係自己一個上堂
但有朋友可以陪練習

有興趣但窮學生冇錢冇時間

學費令人卻步

其實鋼管舞係好難玩下，因為筋嘅柔軟同肌力都有requirement..
做到個trick好有成功感

玩得好果啲女仔通常都有yoga/體操底

跳咗三年留名

呢樣都係令我停左成年無學嘅原因

而家有時間報day class就平啲⋯$1580/7堂加一堂係performance

巴打得唔得？

邊到學？

可以啊 上面都有位巴打有跳

G

我ig見個 fd練到成身瘀哂又腫

全港最大
歡迎發問～我盡量答

淫

想學，但好貴

淫閪先會學

幾錢

問緊學費

見到跳親嘅都係淫底

想學 但又窮又毒又無人陪 驚去到比d姐姐笑

淫到

差d想開你波
都係嗰d價啦
二千內 兩個月
間間都列明幾錢的

其實得啲floor work 有啲意淫
真正上pole 玩成件事唔同晒好冇

Between 喺aaa試過堂，老師幾好有耐性會鼓勵你～不過你廢既話。。。會好自卑 啲同學多數都有跳舞yoga底

係囉 啲人認知不足就係到講

Mps乜價都寫晒啦

巴定絲 不如一齊去學
反正到時又係一個人都唔識

咁你話學啲咩係唔洗付出代價啦

咩年代啊 去學下舞就又話人雞話人淫

識有件港女玩pole dance

我條賓州比你夾住先

想學，不過
1）學費好貴
2）冇支管就冇乜作用咁（要show quali同練都煩）

有冇呢個主題既av

睇門小雷跳係幾正
但係搞到肌肉好勁咁 有啲怕

想學

可唔可以免費觀賞

我見mps新手價190一堂 可以試下先
冇支管既時候就拉拉筋
做下無氧
睇下youtube學chairdance
我係咁諗囉

一齊

冇翻咁上下底子應該唔會好勁肌肉既
我睇world pole dance champion 都冇你講既情況

但我連著高跟鞋行都唔掂

Pole鞋好好着（真的）

係咪指有防水台個隻？
其實我都唔係好識著高跟鞋咖咋
超級新手

我都好想學

但比男朋友一句：學無問題 但唔該減肥先
完勝ko左

係呀 P字頭大牌
全球都着緊
加油呀sis

唔跳又點瘦
叫佢收皮

係囉 學跳都係減肥姐

推po
希望多d人認識同嘗試

又要著高跟鞋 又著性感既衫
學空中瑜珈啦 鋼管舞好似好難

我都想學

好撚正

Harley個種 我都有興趣

之前想報mps
間野好唔好？

我成日怕空中瑜珈倒立個啲動作會上唔番黎 然後腦充血

我都覺 應該好似玩翻天覆地咁辛苦

我都想學 組團去

肥撚巴打得唔得

唔會 合埋眼就好舒服好放鬆 同埋練到腰力 有啲動作要靠腰力上番黎

會有好多巴打自動請纓做人肉鋼管

好吸引好想學

認真？ 求telegram

上youtube就會睇到啲比較大隻mega size既人跳
所以我諗應該得
順便當減肥練腰力扑野

真心答
無話唔得
但你要搵一間啱自己嘅Studio

真係組咗?

樓主幾歲
我都有啲心郁郁想學

幾時

有興趣！

有telegram求加
一齊傾pole計

你掂唔掂㗎

不如跟大媽跳舞好過啦

倒吊果陣時會好relax
鋼管舞比我應覺應該會再難d
但又好似幾靚

唔識開grp
有冇人幫手開

冇人留telegram

好啦我識開啦

男人眼中 雞先會跳

已入

理撚得d男人點諗咩

Pish
多d人一齊學啦

靚女跳咪得囉

再講一次
學鋼管舞
唔洗一字馬 唔洗好大力
唔洗好靚好索好瘦好正先可以學

咩運動都唔會有先決條件先可以學
唔行出第一步接觸你永遠都唔會識

#inwucfuwetrust

好想學
但學費太貴
加上想學咗hiphop先 鍾意hiphop多啲
希望3年內會去學pole dance

👍🏻

無人推post
Happy Friday

推多次 組隊上試堂
詳見 #91

利申先 我巴打
有玩過兩下 真係好玩
唔洗驚係姨姨玩意
想做就做

原來今時今日鋼管舞都唔係意淫

Ching仲有無跳pole

有
睇返已經學左差唔多兩年

我依家玩咗7堂已經上曬癮

邊間？

睇片學，同fd交流吓

佢book studio一齊練，算係佢教

Ohhh!!!會唔會考慮去studio學呀？

想呀，仲諗緊去邊間啱我

我就係開spinderella到上
我覺得個氣氛幾好 又唔洗考試

依家先知原來好多後生靚女跳pole
睇返幾年前既post真係好好笑

依家間間都停課，其實想學exotic ，諗緊leon定daphine ，不過我巴嚟，好怕layback嗰啲fail會整到啲miss

跳pole一定淫底

佢2個都夠力
睇開邊種exotic
olga bada 定其他？

乜exotic仲有分種類？

都有㗎
Old school
Russian
Frame up
有d唔會點上pole 有d音樂食beat

我揀daphne
唔好問點解pole界太細唔想講人壞話

廢事彩啲無謂人

Omg竟然係巴
好欣賞你
來吧來吧 跳pole既男仔好受姐姐們歡迎